[毒撚] 求推薦獨遊好去處

打算復活節假期去散下心，求各位巴絲指點
暫定4月18至4月23，主要睇風景

濟州島, 有山有海, 放空一流

多謝巴打 ，等我做下research先

推

日本東北櫻花 又小強國人

土耳其